{
    "ankersolix2 adapter settings": "Ankersolix2的适配器设置",
    "Solix Username": "solix-username",
    "Solix Password": "solix-password",
    "Country Code": "国家代码",
    "Polltime in secounds": "民意调查时间为偏斜",
    "Please use a Family-Account how can only watch, dont use your main account.": "请使用家庭帐户，只能观看，不要使用您的主帐户。",
    "Analysis Option": "分析选项",
    "Getting grid info data": "获取网格信息数据",
    "Getting solar production data": "获取太阳能生产数据",
    "Getting home usage data": "回家使用数据",
    "This allows you to retrieve various statistical data.": "这使您可以检索各种统计数据。",
    "It is recommended to deactivate unnecessary data. Note: No data points will be deleted, this must be done manually.": "建议停用不必要的数据。注意：不会删除数据点，必须手动完成。",
    "day": "天",
    "week": "星期",
    "Which additional batteries are installed? Do not specify more than installed!": "安装了哪些其他电池？不要指定超过安装的更多！",
    "Option for Grid to Home": "网格回家的选项",
    "Select a data point that, f.e. indicates the house's consumption.": "选择一个数据点，F.E。表示房屋的消费。数据点的更改将传递给SolarBank。",
    "Select the Site device, that will be used to control.": "选择将用于控制的站点设备。",
    "Control": "控制",
    "Options": "选项",
    "Enable control": "启用对数据点的控制",
    "Weekday (0,1,2,3,4,5,6)": "工作日（0,1,2,3,4,5,6）",
    "Power-on time (HH:MM)": "电动时间（HH：MM）",
    "Power-off time (HH:MM)": "电力时间（HH：MM）",
    "Power (watts)": "电源（瓦特）",
    "Enable Custom Power Plan": "启用定制电源计划",
    "Custom Power Plan": "定制电源计划",
    "Enable AC Loading, only for ac devices, if enabled, you can control it with the Datepoint: ankersolix2.x.control.ACLoading": "启用AC加载，仅适用于AC设备，如果启用了AC装置，则可以使用DatePoint控制它：Ankersolix2.x.control.acloading",
    "Set Power Plan at Reload": "在重新加载下设置电源计划",
    "If its checked, the power plan will be set at reload the adapter": "如果已检查，电源计划将在重新加载适配器设置",
    "To active the power plan, you must control the datapoint: ankersolix2.x.control.SetPowerplan to true.": "要激活电源计划，您必须控制数据点：ankersolix2.x.control.setpoperplan到true。",
    "Custom mode": "自定义模式",
    "Control by adapter": "通过适配器控制",
    "Own consumption": "自己的消费",
    "Charging with mains power": "用电源充电",
    "Overlapping at day %s0: %s1 < %s2": "白天重叠％s0：％s1 <％s2"
}
